（急）有冇Brisbane嘅巴絲想出黎叫人一齊關注抗爭行動

有港英旗 口罩 想搵人一齊整大banner 最好係可以令繁忙時間local人經過嘅時候知道香港發生緊咩事 唔係100萬遊行 而係包圍立法會直到撤退條例 係town hall出面地下放banner加靜坐叫口號之類 返工放工時間最多白人一定可以吸引到注意
有冇留學/長居附近嘅巴絲join唔該留名

最緊要係做到效果 有外界目光更加好 多一個外國人留意多一份成功 有咁揚得咁揚

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post: [文宣繼續] 警察胡椒水劑射一人，得閒入post幫手推

Push

巴打,有無方法可以contact你,有巴打想幫手

佢人在Brisbane,不過無咗連登ACC

巴打,人在嗎?

Telegram @antiextra sorry頭先一直睇緊其他

唔該哂你

Keep pushing 最好有五個人以上

跟 有冇講邊到集合

如果可以Tg傾都得 最重要係要一齊整到個大banner同要諗印啲乜

港英旗有機會會畀共產黨大條道理話你勾結外國勢力想港獨，抹黑香港人反對條例嘅出發點，一定要慎之又慎

Push埋先 好多香港fd係呢邊

幫推

Telegram @khc1012

巴打加我 睇睇有咩幫手

Noted thanks 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️我個人唔係幾鍾意紅底旗 但大局出發係咪都係區旗好啲？

拎區旗啦
港英旗有春用咩
英國佬話知你啦

我可以！
加我！tg: vandalisation

我都可以!!!

加埋我
@woodbay18

想搞次集會 有冇人有興趣？